大家會買apple care定比多少少錢買個靚case

大家會買apple care定比多少少錢買個靚case
有無咩case推薦呢

Why not both

大家會買保險定會買靚衫?
你知唔知自己問緊咩?

靚case=防撞能力強，okay?

care同case都有買

兩個都唔會買

care 重要過case，你永遠唔會知道你部電腦邊度壞

你個部係3310？

casetify

小心啲用好過啦

隔離post 屌 啪啪聲wow

係咩 冇睇

iphone x, 一出就買用到而家都係後面少少花, btw我係連mon貼都唔會用

我係apple care +
裸機先係享受到部機
正如扑嘢戴套唔係唔好，不過唔戴中出會爽啲

Sorry你講咩話

Casetify問題反映區

其實如果有買家居寶，仲洗唔洗買apple care?

我就照買care 祼跑兩年 最後一個月換新機先加番個靚套.

唔戴會做爸爸架wow

如果你成日爆機緊係apple care啦

睇咗

我用咗差唔多半年都冇問題 冇黃嗰啲

差在係大陸殼呢一點我唔知 所以我之前買咗

唔係最後一個月先dum爛佢用下個care咩

係呀 有講最後一個月換新機

唔鼓勵淘寶，但淘寶同款4x蚊個

淘寶嘢冇好嘢 冇上淘寶2年了

表示 手機嘅話唔買AC 買靚殼算數
反正有錢嘅 3年後就換新機
窮啲嘅換舊電再戰兩年
mac一定買 壞mon起碼有保修

唔用iphone 最好

白色機？條不銹鋼邊唔係好易花咩？

係白色, 仔細睇先有少少花囉, 唔覺好易

bottth

想知點可以整爆粒home制

係外國跌咗落火車軌

唔會用case，所以一定買apple care

Why not both
個人覺得apple個殼都幾防撞
街邊幾廿蚊果d真係跌一跌就爆mon

Apple care
12pro裸跑粗用中

如果打算用幾年就會買靚case，但下年如果屎忽痕又換機就變垃圾。以前嘅iPhone就好，一個case至少用兩代
AP+除非超粗用、牛油手，否則依家喺台出機跟埋爆芒保唔好？成兩千銀買個保險到時跌爆咗仲要再俾錢。話電池有兩年保嘅仲傻，你返Apple換電要幾多錢先？

Care都有用Ge比手殘Ge人

無買care無殼得mon貼
平時幾個月先會跌一次
無殼好爽

唔驚背脊收皮咩

比大會簡官方case 定apple care 一定要兩選一，無得both

一定係care + 裸跑

連登仔成日話保險呃人

帶case=柒

其實係咪即係呃人同埋好難claim 錢

機claim

買 apple care 再加多少少錢買埋case ok

整一次mon等於care

我洗撚佢care

2tb icloud backup 呢？

12 mini + air jacket 完